假如你地條女or父母變左隻蟑螂or飛蛾黎探你，咁你會點做

唔理邊個，大刑事侯

如果佢仲有人性乖乖地，我都唔mind 嘅，養得

如果on99搞到好撚煩就真係對付啦唯有

你講到咁，唔通殺咩

條女既話就會屌曱甴or飛蛾

會直接報夢, 唔會變動物咁低level

未見到可能已經比人拍死

飛蛾是但 甲由就算啦

前提係要認到隻野係佢至得架

養住ok 但唔該唔好生蛋

撚知係佢咩

細佬妹

變蟑螂緊係大義滅親啦
玩到咁大，都唔當我係屋企人啦

‘拍’

習慣咗就冇事

如果勁大隻咁點算先
利伸探完好走

講真死後個制度好撚好笑
變鬼魂後唔係行金錢制度
要儲陰積分賺分數黎消費
例如遊街一日會得十積分
就有如每天登入黎賺積分
儲夠分數可以做啲乜野呢
一千分可變昆蟲探望親人
活動範圍有限壽命極短暫
死况多數被打死被捕獵食
報夢未試過無得睇積分表
全部都要儲夠積分先顯示
已經變左幾十次昆蟲探親

可能被迫

你又知唔會？

裹八十八式奧義：皇天擊殺

為你解凍冰河
為你做一隻撲火的飛蛾
沒有什麼事情是不值得